Title: Sobre
Author: milton <milton.soares.filho@gmail.com>
Date: 2006-12-05 07:36:22

<img alt="Milton now living in Southpark" id="image3" style="float: left; padding-right: 16px" src="http://www.msoares.dreamhosters.com/wp-content/uploads/2006/12/milton-southpark.thumbnail.jpg" />

Milton Soares Filho, nascido em 28 de setembro de 1979, em
Curitiba-Paraná-Brasil. Formado em 2002 como Bacharel em Ciências da Computação
pela Universidade Federal do Paraná.

Apaixonado por video-games, futebol, moto-viagem e pela companhia de amigos.

Contatos:

- E-mail: mailto:milton.soares.filho@gmail.com
- MSN: eu_mil@yahoo.com
- Orkut: http://www.orkut.com/Profile.aspx?uid=17947064292236361559
- Skype: milton.soares.filho
- ICQ: 121534248
